我個名會唔會太出色？

認同
唔認同

畫蛇添足

Fashion 既野，你識條春咩

邊撚個比負皮個名咁撚有型

屌

點整 真心想知

Good 螞蟻文

Google

搞完留個名證明你跟我

有毛嘅pussy

咩國家文黎？

҉螞҉蟻҉文҉產҉生҉器҉. this?

失禮哂

Btw 巧你老未